hitachi洗衣機脫水故障一問

型號sf-s50c，所有程序正常，排水入水正常，係有時候到脫水模式就收皮。

試過重新開機，剩係較脫水，但係都無用，係急速轉嘅階段之前就故障咗，然後停機。

有閂蓋，睇過說明書，有特登平衡衣服重量，但係一樣收皮，供電應該無問題，懷疑係平衡衣服重量個系統壞咗。

求救，係咪要斬掉重練？

Loading 唔夠平均？

空機試下

loading係咩意思？

空機無事，脫水過程正常

d衣物 平唔平衡 有時 會傾向左一邊

有啊，我已經試過幾次擺好曬啲位，都係唔得

我都係用h記機
之前試過sir左個2蚊銀 落排水塞前
搞到排唔到手水
我撩左成粒鐘先撩得番出黎
(要拆機底)

試咗無放衫係正常可以脫水，擺咗一件衫入去即刻脫唔到

認真問而家啲洗衣機係咪咁先進，係咪經歷緊青春期，我部洗衣機都有13、14歲

應該唔關排水事，係個脫水轉嗰陣收皮

橡筋有無睇過？

無，點樣睇

重新開機係無用
你應該要reset

都係要抬部機出黎 拆機背。。。
機底會見到條 皮帶 咁既野
(黑色 有d英文數字寫係上面果條)
睇下係咪鬆晒 咁多年唔排除有可能
鬆左就轉唔起果滾筒

各位有新發現，啱先試咗兩件衫，發現work到一半就收皮

極可能有limit switch
已經西西地

試下度啟動電容或睇下皮帶有冇鬆